乜撚野香港特別行政區，邊個知你咩國家

係講就講中華人民共和國香港特別行政區

潮流興鬥紅

認清事實，我哋無本錢內鬥、做犬儒 -